[知己知共，百戰先勝！]睇圖睇下共狗點吹黎掩飾幾撚驚港豬！！！

自己領悟！！！！

［超長文］前線革命宣言：830隻狗係我地斬嘅

請廣傳否則香港會輸，香港需要盡快成立武裝組織

唔知點解我覺得幅圖對五毛殺傷力頗大

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！